---
name: Сообщить о проблеме
about: Если что-то работает не так, как ожидалось.
title: "[BUG] Ваше название проблемы тут"

---

# Описание
Опишите проблему как можно подробнее

----
# Шаги воспроизведения
Если приемлемо, опишите шаги для воспроизведения проблемы
1. Открыть интерфейс консоли
2. Нажать кнопку "Старт"
3. Получить ошибку...

----
# Скриншоты
Если приемлемо, добавьте скриншоты, чтобы помочь объяснить вашу проблему
